# README #

Данный проект - прототип программы для визуализации геодезических данных (растровых изображений с геопривязкой)с возможностью расширения функционала в дальнейшем (отображение любых изображений, для которых определена функция отображения планарных координат в геодезические, отображение векторных данных).

### Что сделано? ###

Реализованы основные классы, определяющие архитектуру программы. Следующим этапом будет тестовая имплементация "пользовательских классов", например, класса доступа к изображениям, хранимым в файловой системе, которые вообще говоря, будут реализовываться программистами - пользователями программы.

### Особенности ###
* c++14

### Движок ###
Графический движок - Cocos2d. Основными критериями выбора были скорость разработки и субъективно дружелюбный API.